屌勁on9小紅書啲蝗睇我地文宣

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

屌

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

我要去賺蝗啲錢高賣口罩番黎幫手足

所有文宣都上光復香港水印

快啲推去比文宣組睇

識一個武漢蝗叫我幫佢買口罩

要好似品蔥同蘋果嗰種密集式水印

踓連豬上weibo

支那老番唔係第一次架啦
整水印啦屌

文宣加水印

佢地信唔過自已個邊既文宣，咪唯有偷！

要哋

今次真係個天幫我地
要趁今次機會輸出革命